吾城核子工程耀武揚威。。。

風險管理的應用能提高核電廠系統的安全運作和可靠性，對維護香港繁榮和香港市民的福祉至關重要。事實上，未來10年在廣東省將有15至20個核反應堆投入運營，香港將處於中國核反應堆密度最高的地區。隨著周邊地區的核反應堆的增加，造成香港、中國內地和其他工業國家對於擁有核子及風險工程(NRE)等知識領域的高等學位專業人士需求甚大。鑑於香港的獨特地位，香港城市大學特別成立世界級核子及風險工程組，重點研究核安全及降低風險。先進科技及管理學理學碩士(MSATM)開設核子組，不僅是提供世界級高等教育平台，更是一個與國際網絡連接的窗口。

你老味呀 ,17分入到城大 核子工程就巴撚閉
我夠17分落,屌你老母垃圾weighting搞到入唔撚到,屌你Econ weighting factor 係1,其他2食屎

支持

唔講以為係咩神科

潛龍哥咁輕視城大核工
我地要存有謙卑嘅心